[{"question": "https://www.zhihu.com/question/20743279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20743279/answer/801380022", "content": "\n\u4e24\u6027\u5173\u7cfb\u4e2d\uff0c\u6700\u6839\u672c\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333549104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333549104/answer/805110574", "content": "\n\u5168\u7403\u6700\u5927\u4f1a\u5458\u8d85\u5e02Costco \u8fdb\u5165\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f1a\u7ed9\u7535\u5546\u5e26\u6765\u5f71\u54cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336640149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336640149/answer/766109091", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ac2\u5b50\u5728\u6211\u5bb6\u5982\u540c\u5927\u5c0f\u59d0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296578324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296578324/answer/788531386", "content": "\n\u670b\u53cb\u5708\u53ea\u53d1\u81ea\u62cd\uff0c\u914d\u4ec0\u4e48\u6587\u6848\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270934835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270934835/answer/785126088", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u91cc\u9762\u6700\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u89c2\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342803497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342803497/answer/803440160", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5b9e\u540d\u66dd\u5149\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u7537\u5458\u5de5\u629b\u5f03\u7ed3\u53d1\u59bb\u5b50\u53ca\u75c5\u5371\u5cb3\u7236\u300b\u4e00\u6587\uff1f\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296578324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296578324/answer/787800022", "content": "\n\u670b\u53cb\u5708\u53ea\u53d1\u81ea\u62cd\uff0c\u914d\u4ec0\u4e48\u6587\u6848\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/781801091", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20187542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20187542/answer/100340948", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u82f1\u8bed\u56db\u516d\u7ea7\u5199\u4f5c\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296578324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296578324/answer/789342435", "content": "\n\u670b\u53cb\u5708\u53ea\u53d1\u81ea\u62cd\uff0c\u914d\u4ec0\u4e48\u6587\u6848\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296349842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296349842/answer/804415879", "content": "\n\u5269\u5973\u5ac1\u4e0d\u51fa\u53bb\u771f\u7684\u662f\u56e0\u4e3a\u4f18\u79c0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281992632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281992632/answer/789738620", "content": "\n2019\u5e74\u505a\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u80fd\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u6536\u5165\u4e24\u5343\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318715646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318715646/answer/788037255", "content": "\n\u8eab\u5728\u7f8e\u56fd\uff08\u5c24\u5176\u662f\u6e7e\u533a\uff09\u7684\u8f6f\u4ef6\u5de5\u7a0b\u5e08\u4eec\u8fd8\u60f3\u56de\u56fd\u5417\uff0c\u8fd8\u80fd\u56de\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342679386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342679386/answer/802282605", "content": "\nOG 3:1 \u51fb\u8d25 Liquid \u593a\u5f97 Ti9 \u51a0\u519b\uff0c\u6210\u4e3a\u4e16\u754c\u9996\u652f\u53cc\u51a0\u738b\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333549104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333549104/answer/804674535", "content": "\n\u5168\u7403\u6700\u5927\u4f1a\u5458\u8d85\u5e02Costco \u8fdb\u5165\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f1a\u7ed9\u7535\u5546\u5e26\u6765\u5f71\u54cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50536485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50536485/answer/738652946", "content": "\n\u600e\u6837\u5feb\u901f\u5b66\u4f1a\u7a7f\u642d\u548c\u627e\u5230\u81ea\u5df1\u7684\u98ce\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342697607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342697607/answer/803826527", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u53cd\u51fb\u7bc7\u7b2c18\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28586791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28586791/answer/767316172", "content": "\nGET \u548c POST \u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337908624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337908624/answer/771347942", "content": "\n\u81ea\u8003\u8fc7\u7684\u4eba\uff0c\u4f60\u4eec\u662f\u5426\u540e\u6094\u9009\u62e9\u81ea\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343166225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343166225/answer/805662326", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5357\u4ea4\u5927\u535a\u8fdc\u5065\u8eab\u623f\u5f00\u5c55\u5a5a\u4ecb\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309282780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309282780/answer/798507730", "content": "\n\u4f60\u5728\u4f60\u7537\uff08\u5973\uff09\u670b\u53cb\u7684\u624b\u673a\u91cc\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341212245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341212245/answer/804505689", "content": "\n\u505a\u5988\u5988\u4ee5\u540e\uff0c\u4f60\u6709\u4e86\u54ea\u4e9b\u8fdb\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340153092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340153092/answer/806084173", "content": "\n\u524d\u4e9b\u5929\u5220\u6389\u4e86\u4e00\u4e2a\u76f8\u4eb2\u672a\u6210\u529f\u7684\u59b9\u5b50\uff0c\u6628\u5929\u59b9\u5b50\u53d1\u73b0\u88ab\u5220\uff0c\u6028\u6c14\u5f88\u5927\u3002\u6211\u662f\u4e0d\u662f\u5931\u793c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343006109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343006109/answer/805587862", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u94c2\u7235\u65c5\u62cd\u5751\u5458\u5de5\u767e\u4e07\uff0c\u5708\u94b1\u4e0a\u4ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35493021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35493021/answer/801711880", "content": "\n\u4e2d\u7f8e\u4e0d\u540c\u6cd5\u7cfb\u4e0b\u662f\u5f8b\u5e08\u8fd9\u4e00\u89d2\u8272\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38717682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38717682/answer/804177193", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u5065\u8eab\u6539\u5584\u6e9c\u80a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289823622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289823622/answer/795633302", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u5bbe\u9986\uff0c\u9493\u9c7c\u53f0\u56fd\u5bbe\u9986\u4f4f\u4e00\u665a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343007746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343007746/answer/804561567", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6797\u4e66\u8c6a\u7a0e\u540e 300 \u4e07\u7f8e\u91d1\u52a0\u76df\u5317\u4eac\u9996\u94a2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341049216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341049216/answer/793886631", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u859b\u5146\u4e30\u7684\u300c\u8d44\u672c\u662f\u5f31\u8005\u300d\u8fd9\u6bb5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33201430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33201430/answer/803183933", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u5728\u706b\u8f66\u5403\u7684\u5f88\u6109\u5feb\u80fd\u63d0\u5347\u706b\u8f66\u4e58\u5750\u4f53\u9a8c\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286942335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286942335/answer/797891607", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u52a3\u5e01\u9a71\u9010\u826f\u5e01\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u826f\u5e01\u4e0d\u80fd\u9a71\u9010\u52a3\u5e01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276636947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276636947/answer/730363648", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e3a\u7956\u56fd\u6fc0\u52a8\u5f97\u70ed\u6cea\u76c8\u7736\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339841531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339841531/answer/793114186", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e13\u4e1a\u7a0b\u5e8f\u5458\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u7684\u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22469564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22469564/answer/802260261", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u52b1\u5fd7\u7684\u7535\u5f71\u662f\u54ea\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32022042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32022042/answer/799031377", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\u5de5\u8d44\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288222255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288222255/answer/796226190", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u90d1\u5dde\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307704765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307704765/answer/781792340", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u4e3a\u4eba\u5904\u4e16\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28581231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28581231/answer/795010498", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u5bf9\u718a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u60c5\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21924273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21924273/answer/790718354", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e24\u4e2a\u6708\u5185\u5168\u8eab\u5feb\u901f\u7f8e\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338228778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338228778/answer/775702994", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u5927\u9f84\u5269\u7537\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u53ef\u4ee5\u5a3620-25\u5c81\u5e74\u8f7b\u59d1\u5a18\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35655717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35655717/answer/792426555", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u826f\u5fc3 Android App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337463120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337463120/answer/771650023", "content": "\n\u98de\u9a70\u4eba\u751f\u4e2d\u7684\u7ecf\u5178\u53e5\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336832727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336832727/answer/779682286", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5065\u8eab\u623f\u5f88\u5c11\u89c1\u4eba\u7ec3\u4fef\u8eab\u5212\u8239?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21857515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21857515/answer/788203927", "content": "\n\u94f6\u884c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9f13\u52b1\u4fe1\u7528\u5361\u5206\u671f\u8fd8\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321199799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321199799/answer/779380394", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u7a0b\u5e8f\u5458\u5de5\u4f5c\u662f\u9752\u6625\u996d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300943612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300943612/answer/782838482", "content": "\n\u8d85\u53d1\u7684\u8d27\u5e01\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ea\u6709\u5f88\u5c11\u8fdb\u5165\u5de5\u8d44\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340654495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340654495/answer/800859881", "content": "\n\u5f53\u5168\u4e16\u754c\u7537\u6027\u4e0d\u518d\u597d\u8272\uff0c\u4e16\u754c\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286733591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286733591/answer/755435637", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u51b7\u95e8\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65385697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65385697/answer/764300920", "content": "\n\u5404\u79cd\u7ef4\u751f\u7d20\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317130833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317130833/answer/798619767", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u604b\u7231\u4e2d\u5973\u5b69\u5b50\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325340513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325340513/answer/693968048", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u591a\u4eba\u300c\u5439\u7206\u300d\u4f46\u4f60\u89c9\u5f97\u88ab\u9ad8\u4f30\u7684\u52a8\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322429114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322429114/answer/800642114", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u652f\u4ed8\u5b9d\u91c7\u7528\u534e\u4e3a\u65b9\u821f\u7f16\u8bd1\u5668\u51e0\u4e4e\u79d2\u5f00\u300d\u7684\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664314/answer/790293778", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5bb6\u91cc\u7834\u4ea7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27786625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27786625/answer/244283700", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u5b66\u5bdd\u5ba4\u91cc\u6302\u5e8a\u5e18\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270953449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270953449/answer/801326817", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5e05\u7684\u9ad8\u4e2d\u7537\u751f\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20747512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20747512/answer/629692109", "content": "\n\u54ea\u4e2a App \u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u539f\u6765\u624b\u673a\u8fd8\u53ef\u4ee5\u8fd9\u4e48\u7528\u300d\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50904128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50904128/answer/702934642", "content": "\n\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u6253\u597dJava\u57fa\u7840\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338093165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338093165/answer/804173026", "content": "\n\u54ea\u79cd\u690d\u7269\u4f5c\u4e3a\u56f4\u5899\u690d\u7269\u9632\u76d7\u6548\u679c\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316016111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316016111/answer/743134985", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e0d\u613f\u610f\u5230\u5de5\u5382\u6253\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50426133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50426133/answer/787293886", "content": "\n\u5e73\u5e38\u4eba\u53ef\u4ee5\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335113257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335113257/answer/799754669", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u53ea\u542c\u4e00\u6b21\u5c31\u8bb0\u4f4f\u7684\u53f0\u8bcd\u6216\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294518380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294518380/answer/649204492", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u8ffd\u5230\u4e00\u534a\u5c31\u4e0d\u8ffd\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323076353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323076353/answer/703608094", "content": "\n\u90fd\u662f\u6258\u5b64\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53f8\u9a6c\u61ff\u7be1\u9b4f\uff0c\u800c\u8bf8\u845b\u4eae\u6ca1\u6709\u7be1\u6c49\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322304369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322304369/answer/778889789", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u6e56\u5357\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288257130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288257130/answer/769955220", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u4f60\u4e86\u89e3\u7684\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338039138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338039138/answer/801753260", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 Mac \u53ef\u4ee5\u4e0d\u7c98\u8d34 Intel \u6807\u5fd7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/802494792", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36082481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36082481/answer/798540925", "content": "\n\u4f59\u989d\u5b9d\u4e0d\u884c\u4e86\uff0c\u94b1\u8be5\u5f80\u54ea\u653e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339495165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339495165/answer/802177026", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u53f0\u6e7e\u4eba\u8bef\u4ee5\u4e3a\u5927\u9646\u4eba\u5403\u4e0d\u8d77\u69a8\u83dc\u548c\u8336\u53f6\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24182158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24182158/answer/802873981", "content": "\n\u6709\u590f\u5929\u7a7f\u7684\u9a6c\u4e01\u9774\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328159637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328159637/answer/747831244", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u76f8\u4eb2\u4e2d\u662f\u5982\u4f55\u76f8\u4e92\u5c2c\u804a\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341505511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341505511/answer/802572467", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u521a\u88ab\u4e0b\u6620\u5c31\u88ab\u592e\u89c6\u8c03\u67e5\u9996\u65e5\u5e7d\u7075\u573a\u4e8b\u4ef6\uff0c\u8fd9 1.2 \u4ebf\u7968\u623f\u6709\u591a\u5c11\u6c34\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286515078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286515078/answer/798877422", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e8c\u7ef4\u7801\u652f\u4ed8\u5df2\u7ecf\u666e\u53ca\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u8fd8\u5728\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334631367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334631367/answer/800080200", "content": "\n\u957f\u5f97\u597d\u770b\u4f46\u6ca1\u5565\u6587\u5316\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u6700\u7ec8\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314347766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314347766/answer/800936177", "content": "\n\u63a2\u63a2\u8fd9\u79cd\u8f6f\u4ef6\u5df2\u7ecf\u51c9\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333864736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333864736/answer/798190222", "content": "\n\u4e2d\u4e86\u4e94\u5343\u4e07\u4f60\u4f1a\u7acb\u9a6c\u79bb\u804c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328505785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328505785/answer/796884422", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u9a9a\u7834\u5929\u9645\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32022042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32022042/answer/799455698", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\u5de5\u8d44\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269773382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269773382/answer/795547518", "content": "\n\u5973\u751f\u80fd\u6709\u591a\u4e0d\u7231\u536b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297080993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297080993/answer/789174332", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8bc6\u8fc7\u7684\u5a46\u5a46\u53ef\u4ee5\u574f\u5230\u53d8\u6001\u5230\u54ea\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329156325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329156325/answer/796226799", "content": "\n\u4e3a\u5565\u6211\u670b\u53cb\u613f\u610f\u82b1 5K \u53bb\u4e70 iphoneXR\uff0c\u800c\u4e0d\u53bb\u4e70\u540c\u4ef7\u4f4d\u7684\u4e00\u52a0 7pro\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334655745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334655745/answer/752111644", "content": "\n\u8096\u6218\u738b\u4e00\u535a\u4e4b\u95f4\u662f\u771f\u6709\u70b9\u5565\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19851528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19851528/answer/798544530", "content": "\n\u65c5\u6e38\u7684\u65f6\u5019\u4f60\u53bb\u8fc7\u7684\u6700\u723d\u7684\u5730\u65b9\u662f\u54ea\u513f\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51295664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51295664/answer/798060359", "content": "\n\u4f60\u73a9\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u65f6\u6709\u4ec0\u4e48\u60ca\u8273\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/787869671", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20799706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20799706/answer/791020709", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c QQ \u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310354101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310354101/answer/587383210", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u738b\u8005\u8363\u8000\u4e2d\u75db\u5feb\u7684\u9a82\u4eba\u8fd8\u4e0d\u4f1a\u88ab\u68c0\u6d4b\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25151940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25151940/answer/795119294", "content": "\n\u6c14\u573a\u5f3a\u7684\u4eba\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u8868\u73b0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30206346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30206346/answer/761949348", "content": "\n\u798f\u5efa\u7684\u7701\u4f1a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u798f\u5dde?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264764961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264764961/answer/785501598", "content": "\n\u6b63\u5e38\u5973\u751f\u7684\u98df\u91cf\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286995978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286995978/answer/781490324", "content": "\n\u5973\u751f\u7b2c\u4e00\u6b21\u6765\u5927\u59e8\u5988\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317130833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317130833/answer/762213341", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u604b\u7231\u4e2d\u5973\u5b69\u5b50\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337047368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337047368/answer/767155675", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7528\u5230\u5c16\u53eb\u7684\u4e1c\u897f\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342037916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342037916/answer/800282981", "content": "\n\u9891\u7e41\u7684\u5b89\u88c5\u548c\u5378\u8f7dapp\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u4f24\u5bb3\u82f9\u679c\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319444406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319444406/answer/794400338", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u54aa\u5495\u97f3\u4e50\u53ef\u4ee5\u514d\u8d39\u4e0b\u8f7d\u5468\u6770\u4f26\u7684\u6b4c\u66f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27183659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27183659/answer/765452182", "content": "\n\u81ea\u7136\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6b8b\u9177\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29686298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29686298/answer/765887164", "content": "\n\u4f4f\u5728\u5317\u4eac\u4e8c\u73af\u5185\u6709\u4f18\u8d8a\u611f\u5417\uff1f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334483667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334483667/answer/755932020", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713706/answer/667119699", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u533b\u5b66\u751f\uff0c\u4f60\u7ecf\u5386\u6216\u8001\u5e08\u8bb2\u8ff0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u75c5\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336657545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336657545/answer/780160532", "content": "\n\u4f55\u8001\u5e08\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\u4e0d\u53eb\u5a1c\u5a1c\u6539\u53eb\u8c22\u5a1c\u7684\uff1f\n"}]